我地幾時會有紙房子？

大家應該開始要變紙房子
但係件衫要用啪扭款

唔明呀？

萬聖節

支那臭 支那臭 支那鳩鳩鳩

地點揀邊？

我地係個班圍觀市民

無睇

叶繼歡

成日想點人做 曱甴狗

你做Beijin

賓啦周賓啦周賓啦臭臭臭

你做呀老呀淘